死諫 x 太子事件 x 831

其實之前已經講過

＜冒死進諫＞唔洗多講大家都知點解

死諫，是指大臣為了自己的想法被采納而不惜冒犯領導者（通常是皇帝）的行為。常言有“文死諫、武死戰”，意思就是說“文官應該為了堅持正義而不惜生命進諫，武將為了戰爭勝利而不惜生命奮戰”。

我明白一個都不能少
亦絕對不希望有多一位朋友犧牲
但要以死相脅就要用得其所

例如
如果港鐵(指明某人)唔係9月7日12點前公開831太子站cctv...
如果柒婆(那個人)唔係x月x日正面回應四大訴求.....
如果警方(某指揮官/局長)唔譴責警察濫用職權使用過度暴力拘捕………

目標要明確一個人 唔好一堆過
行動再清晰 咁樣先有用

黑鏡 x 勇武 x 和理非

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家